{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 브라운도트 경주시청점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約いただいた客室は2人基準で価格が策定されています。 パーティールームのような特殊客室の場合、入室時に実際に人数を確認し、1人追加料金が発生することがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者との男女同室での宿泊を予約して入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が取られることがありますのでご注意ください。 また、客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は何人基準ですか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室は2人基準で価格が策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際に人数を確認すると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室時に実際に人数を確認し、1人追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が請求されますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊時、入室拒否されるとキャンセルや払い戻しができないですか？",
            "answer": "はい、未成年者との男女同室での宿泊時に入室が拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が取られることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、どのような処罰を受けますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 534
    }
}